可唔可以JD梁特用公帑JD議員？

佢有錢可以自己出錢玩JD
點解要用公帑？
我地又要俾佢用公帑打官司？

Juris doctor?

JD JR 傻傻分不清

特首有權使用公帑，只有有理由

ＪＲ+ＤＱ=JＤ